### 川普宣布竞选连任 美国民众支持
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月20日讯】美国总统
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/川普.htm">
   川普
  </span>
  ，周二宣布，竞选2020年 连任总统。美国加州、纽约等各地支持者观看直播，表示支持川普的连任口号：“让美国继续伟大”。
 </p>
 <p>
  在旧金山，支持者们认同
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/川普.htm">
   川普
  </span>
  的施政理念。
 </p>
 <p>
  川普支持者 Tyrone hong：“目前为止我发现他做的很好，我是说经济在增长，我认为他在经济上做的很好，美国在强大。我希望他能够继续连任。”
 </p>
 <p>
  华裔社区领袖李爱晨感谢川普上位后，带领美国走回正道。
 </p>
 <p>
  华裔社区领袖 李爱晨：“第一，他的道德。他提高了美国的道德。第二，他把美国的军队的道德也提升出来。第三，他就是美国优先。还有就是有信仰的人。无论你信仰什么，一定是对社会有贡献的人。所以他做美国总统以来他公开祷告，他公开他的信仰，为美国的人民的幸福祷告。”
 </p>
 <p>
  洛杉矶的川普支持者观看了造势大会现场直播，表示欣赏川普为
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/美国民众.htm">
   美国民众
  </span>
  所做的贡献。
 </p>
 <p>
  南加州亚裔工商总会会长 洪世雄：“对于企业非常友好，也对创业有帮助，同时还有中产阶级，让他们动起来，而不是为政府工作，一味的索取，而没有贡献，这是他做的一点我很欣赏的地方。”
 </p>
 <p>
  金橙俱乐部 Saga Zhou：“我不认为他是一个完美的人，但他是一个很真实的人。”“他用这种最简单直白的大白话、大实话，说出了大部分人心中的话，第一次听他竞选的演讲的时候我就知道，他说出了很多民众心中的话，他一定会赢。”
 </p>
 <p>
  在川普的家乡纽约，支持者拥护川普连任，批评民主党人不应该纠缠所谓通俄门调查。
 </p>
 <p>
  川普支持者 Zhiying Sun：“现在这个事情已经完结了，这样也非常好啊，因为通过这项调查以后，（大家就知道）他（川普）不是通俄、非法赢得选举这样的人。大家很清楚这是怎样一回事了。”
 </p>
 <p>
  川普支持者 Zhiying Sun：“是因为他（川普）做的太好了，他们不想他做得好，就像把他打倒，我觉得他们（民主党）这种行为，对我来讲我是很反感，很反对。”
 </p>
 <p>
  新唐人各地记者站采访报导
 </p>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102605338.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102605338.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog203/a102605338.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/20/a102605338.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

